雙魚座係咪特別麻煩？

如題

係

係咪有人叫我

你真係麻鳩煩呀 成日都唔知諗咩 又忽冷忽熱

你真係了解我

分手囉

個人問題姐
我係雙魚女朋友又係雙魚
乜麻煩都無

同意因人而異
但大部分雙魚都係煩到癲

信星座都係特別麻煩

我識10幾個雙魚都無乜問題
根本係上黎叫春叫得多咯d mk先特別多問題

唔係

我係A0雙魚座

雙魚先最冇所謂

我都係

我好認真 但她不認真

有事扮無事 無事扮矯情 愛情至上
利申自己雙魚

yes

利申: 雙魚
係，超級麻煩，煩到自己都好厭惡自己

又話雙魚浪漫主義，一啲都唔覺得自己浪漫

啱呀 煩撚到閪咁
我話我自已

屌你 本星座係最易相處既星座
善於觀察 洞悉人心
唯獨洞悉唔到自己

我6號

個個座都忽冷忽熱

根本唔愛你就係咁